[疑似BUG回報] 連仔，不推文回覆好似有BUG

我係呢個POST引用左 #25 既不推文回覆
但係並沒有顯示我最新既引用 (#26)
只可以係 #25 既引用位先睇到自己既留言